其實當初達狗未又係靠高登上位

講到尾條達狗未又係眼紅人地賺錢，自己想食埋個筆先屌7人

當初達狗係高登上位宣傳個時，有冇比番錢高登阿

成班盲西達粉內容都冇睇就負評，你比達狗迷撚左咩

當初班垃圾達粉話達狗唔會靠名搵錢，轉過頭達狗就走去拍廣告乜乜77.笑撚死人咩，靠高登上位既垃圾

高登仔個時唔係最憎靠高登上位架咩，原來達狗拍d 岩你心水既垃圾就可以係高登宣傳架啦

呢到連登

一句依到係連登原機可以即刻斬纜

班達狗比我講中左不願面對阿

其實成日都要話借高登上位
人地能力唔夠又點會上到位呢？
你咁叻
比你借連登上位囉 你又上唔上到呀？

高登仔唔係最憎人借高登上位架咩，做乜又搬龍門阿，姐係借高登上位成功就係英雄，失敗就話佢只係借高登上位既垃圾？輸打贏要站於不敗之地咁撚屈機？

所以大J其實都有實力

達哥有冇借高登上位 亦唔會改變到backup狗實實在在咁用達哥黎掙錢
呢點係駁唔撚到既

喂喂喂，你唔好講事實先得架

咪就係 100毛借高登上位幾成功呀
一齊反熱狗 去盤菜代言嘅page畀五星星

咁係高登宣傳姐係有冇借高登上位姐，做乜轉話題

第一 達哥有料有質素
第二 達哥冇好似大j咁拋棄高登

係邊個轉移話題先

高登關我咩事

原機咁就可以借高登上位架啦

我個post 未寫左借高登上位lo ,你盲撚左就唔好入黎啦

又或者咁講，

佢真係由得幾十個人慢慢累積到而家一晚幾千人睇
Back up 都差唔多一萬View.

逢星期一至五晚晚兩粒鐘開台都唔易嫁...

咁姐係可以借高登上位

其實以你套logic
人人實況都係用twicth上位
人人用youtube放片都係用youtube上位
人人大學出到黎出人頭地都係用自己大學上位

我只能講 哈

低質post由佢沉喇 咁多人覆

當初班高登仔唔係好憎人借高登上位架啦，你條傻西撚頭幾時見過人講話借 twitch 阿

係又點

係咁點解backup 靠達狗上位又唔得？

原來達狗借高登上位就可以，人地借番達狗上位又唔得，姐係自準洲官放火，不準百姓點燈。好波阿，達狗，屈撚曬機啦你地

Backup狗

高登關我鬼事

個筆錢本身係達哥，拎返好正常姐
我拎撚左你人工幾年，而家你想拎返我屌鳩你得唔得講唔通架嘛
同埋係連登講高登

高登係公開討論區
但達哥d作品有IP
咁到底邊個岩?

係地鐵見過達哥，但條友好寸，叫佢陳浩南都唔睬人

原來一句話連登就可以原完全抺殺達狗借高登上位既事實，借完高登宣傳成功上位就係大英雄，好波阿

有人講過唔可以借高登上位咩？
係你講咋嗎
一向借高登上位嘅意思係冇質素嘅人就收皮

大j點解開頭借到高登上位呀？因為佢都過到高登個底線囉

柒頭瓊個fb page幾多fans呀,咪又係借高登上
點解佢得呀？因爲佢夠柒同有時幾好笑囉

啲YouTuber走上黎開post嘅，你自己觀察下啲留言係咩方向
一向都係好笑好睇嘅會讚，柒嘅on9嘅就叫你收皮

你再望下熊仔頭先

樓主係垃圾 講多無謂

因為佢盜取左達哥嘅努力同偷意仲要屌達哥囉

結論，樓主係backup 狗啲狗

公開討論區就可以宣傳？乜撚野達狗作品有ip? 有達狗一早告9佢啦，使撚寫文咩

達哥借高登上位
高登仔有冇受到影響
backup佬借達哥上位搞到依單野出黎就冇問題

backup佬痴撚左線 只可以係呢度發癲

嘩，你將高登仔講既說話完全掉撚轉曬黎講。都係個句成功上位就係英雄，上唔到位就話借高登上位既垃圾

達哥借高登上位冇損害高登仔利益
backup狗偷達哥片賺錢損害達哥利益

同埋借高/連登上位有咩問題
係有料嘅自然會得到大多數高/連登仔認可

backup佬又冇同達哥講幫佢backup 最搞笑係仲要用人地既片整廣告
跟住就一群狗話佢好慘

借backup為名靠upload人地d片去賺錢好撚合理啦屌你老味

達哥無忘本

大J紅左唔夠一年就出片叫人少d上高登

唔告 唔代表告唔入 要告一定告得入
學識咩叫版權條例先鳩up啦

分清楚因果先啦柒頭皮 冇實力點上位呀

點會冇影響阿，你on9架？

慘囉 出小句聲當幫忙啦 backup佬唔出聲 根本唔會有呢件事 挖個窿俾自己踩

有咩影響？

走啦屌你老母，位唔是咁上的

咪就係搞到有一群你咁憎佢既人出黎鳩up囉

咁佢有冇問準話高登比佢宣傳阿？

諗住亂打一堆反問出黎 搞到自己好有說服力咁

當年叫JTV台 依家叫直播台

唔係佢有無問準高登

而係高登係有呢個平台

等佢告得入你先搵版權條例屌9我先啦，法官

係
因為達哥成班連登(高登)仔開火左幾次
好似依家咁
佢根本唔應該出現

高登係公開討論區黎嫁哥哥

岩阿，所以高登不嬲係借人上位，我從來冇否應過

如果公開就可以傳宣，咁有人借左高登傳宣就唔使比admin bam 啦。

所以達狗靠高登上位係岩既好波

隻狗根本邏輯論調都做唔到學人開個咁嘅post
巧叻叻

有錯咩

錯在你班垃圾個頭話達狗借高登上位，轉過頭走去屌7其他人借高登上位 ,咁佢有咩資格屌7backup狗借佢上位？

佢開頭完全唔係商業用途黎
係法律上係達哥岩
如果你講話佢紅起左之後點 果陣佢已經冇再係高登開post都有人睇佢

冇高登宣傳，佢邊有人氣做接job 做？

轉過頭走去屌7其他人借高登上位
咁佢有咩資格屌7backup狗借佢上位
有咩關係?
上面問左咩影響又唔撚應

其實d人屌backup 都係因為backup狗反咬達哥
問題係達哥有冇屌鳩番高登?

達哥借高登上位冇損害高登仔利益
backup狗偷達哥片賺錢損害達哥利益

同埋借高/連登上位有咩問題
係有料嘅自然會得到大多數高/連登仔認可
其他人上唔到位都係冇實力姐

問題唔係在於有冇屌番高登，係因為借高登上位。

錯在你班垃圾個頭話達狗借高登上位，轉過頭走去屌7其他人借高登上位 ,咁佢有咩資格屌7backup狗借佢上位？
你知唔知自己問乜柒呀

明顯大家對上位呢兩個字有唔同傳譯
你係玩個字面意思 我就係講緊個通用意思
咁好難講落去

岩阿達狗借高登上位係冇損害高登利益，但佢本身零成本宣傳草自己台既人氣所得到既間接利益就唔應該有，backup 狗既問題都係因為達狗上位先產生，借人上位得到利益有資格屌7人借佢上位？

其實呢講資格論呢 冇做過特首既人都唔可以屌鳩特首

我唔知你有咩意思，我對上位既意思好直接，佢靠高登得到利益

呢個日日嘆無女朋友既人響度拎緊存在感呀 唔洗理佢啦

你慢慢整理下自己up 乜先同我講啦

其實你係到講緊咩姐？
社會不嬲成功上到就英雄 上唔到就垃圾嫁喇
上到係因為你有能力
上唔到係因為你冇能力
你冇講錯呀
至於你講backup佬借達哥上位
達哥既影片屬於達哥既資產
Backup冇經授權使用達哥資產上位當然係錯喇
達哥係高登宣傳 完全冇拎過高登既任何資產去成就佢加下既聲望

你應該都係純粹冇野做屎忽痕搵交嘈姐

高質少少好冇？ 你自己都知自己論點有問題就冇謂死撐 真係好肉酸

你慢慢整理下自己up 乜先同我講啦
狗仔你答到我你識分因果未

假膠唔洗理

有job接個陣佢都做起左啦撚關高登事咩
以前成個JTV台個個開台都出POST叫人睇架啦
只係達哥有料+好彩+努力先發到圍
你依家先有機會開POST廢UP咋
高登幫到既真係有限
如果咁易就借到高登上位
個個想紅既都上高登開幾個POST就得啦
你估真係咁易咩

而且就算好似你咁講真靠高登上位
至少大多數高登仔都係支持達哥佢先上到
起碼大家係服佢 佢先有咁既機會
(相反你睇下大J條柒碌)

草你老母

高登有ＪＴＶ台本陣就係容許直播主宣傳自己
換言之高登係默許達哥做宣傳囉

駁唔到呀撚樣？

當初達哥係高登作宣傳上位
而家Backup佬偷達哥片上位
你話兩個都係上位點解要屌Backup佬
一個係宣傳一個係偷好難比較喎大佬

情況就係人地係電視落電影廣告
之後係電影院到播
跟手有個人入去電影院偷錄左部電影係自己平台上面播
咁偷錄電影嗰個人啱唔啱先大佬

你話兩個人都係係高登靠宣傳上位點解要屌其中一方就有得比較下
但係你話達哥係咪想食埋另一邊條水喉就冇人知
就算係都唔出奇

答唔撚到講呢句真係無撚敵 乜都唔洗再覆

樓主咪記係backup狗囉，同佢on9都晒氣
肉痛呀？冇得再偷人錢？

傻鳩樓主logic：

A出音樂專輯，係tvb做宣傳 -> 借tvb上位

跟住有個B走出黎，乜都唔洗做，錄播A既歌，上左位兼賺錢仲多過阿A -> A借tvb上位就得，點解B借A上位唔得呀？

分清咩叫宣傳上位同偷野上位未？傻鳩

成班達狗嬲嬲豬

支持樓主

好聽d就係叫backup，難聽d就叫賊

本身達哥都隻眼開隻眼閉，但竟然變本加厲，再將件事搬上水面，係fb扮可憐引D小學雞屌達哥，過達哥一棟，仲要講大話扮無因此backup收錢，咁又點計?

有料有質素

紅字真係好有見地好有道理
我只能講 哈

舊高登d文化係咪過灑黎高登？
點解連登仔唔俾人講吾系甘牙？
點解連登仔唔俾人用表情-3-？

Jtv台要黎托架？

你當電車男追女記是何物?

高登同達哥兩樣野黎
一個討論區 一個係人黎
咁都可以撈埋一齊講

其實當初XX咪又係靠XX上位
呢句百搭架喎

backup佬打手都幾肉鳩酸喎

你都可以架 如果你有人支持
仲唔返高登啦

agger

你班戇鳩hater又轉移視線
其實有冇借邊度上位唔重要
今次件事明顯係有人偷片賺錢
仲要冇睇直播扮撚曬係兄弟
屌返達仔無即日覆佢
而有睇直播嘅話會知達仔出去左公幹
根本冇可能即日覆到佢
跟手就比backup狗小事化大
你班人就話達仔冇本心唔識感恩
我屌你老母

其實backup狗有借達仔上過位咩
條撚屌係偷片從中獲利
粒聲唔出問都冇問過製作者
都算
達仔自己整返backup
backup狗仲屌返佢轉頭
達仔比人偷野仲要屌返達仔轉頭
咩道理

當年都有嘈過
跟本就係

屌 你講到咁 咁你而家夠靠係LIHKG開Post攞注意力博出位啦 佢上高登開post宣傳一下自己個台想人睇佢打機姐

你借到都可以借架喎
大把人用呢個方法上位啦
只有你冇去留意佢地姐

尋日先有人bin話
高登個時開post爆backup佬賺得多
個時仲成班屌開post條友
高/連登仔風吹邊面擺邊面

達哥有冇開post 叫人睇佢打機

haters gonna hate

55 明明佢真人nice 係好怕醜

大把人借高登連登上位啦
咩地鐵扮訓覺
用唱歌方式叫m記
仲有個肥仔去旅行
最後點

大把人借高登上位啦
King jer呢，小性奴呢，向西呢
你條廢物逐個開po問丫

呢個又真係睇得自己那麼高
你估一個高登就有幾千人睇佢直播咩

點解咁鍾意做埋啲比較唔到嘅例子。
達哥係人
高登係平台

我唔知你統計過有幾多高登仔連登仔憎人借平台上位。
我淨係知，係呢個平台就係想睇好野，唔係睇果啲乜鳩facebook垃圾轉載內容。

今日達哥開到條水係佢威，無殺人放火仲創造價值。
backup佬諗到咁樣係一條水，都係佢威，蠢就蠢在唔係佢紅之前拎授權，以後坐定粒六可以做成世。

機係佢打野係佢講台係佢開，你今日同我講佢無權自己食返backup條水？
香港人，唔好憎人富貴厭人窮啦，難聽過粗口啊。

班達狗雙重標準到
樓主心水清

連登靠高登上位
沒有高登就沒有連登